各位19DSE小朋友唔撚駛驚!

口試佔10% 你哋仲有90%分可以攞
無端端少10%好慘

死左未？

使使使使使 滿意未? 死撚開啦

18dse 表示聽到都打個冷震